[正視聽] 大家睇清楚, 今日係冇任何警察比人打過

冇委任證, 冇警員編號, 冇樣
邊個知佢地係咪正式錄用的警察?
況且個個持有殺傷力武器
所以市民有合理懷疑呢班人係冒警
可行使"公民拘捕權"將呢班人制服並繩之於法
市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

推

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

文宣做到嘢

btw 唔好淨係連登圍爐，等文宣d資料出左廣傳fb ig

冇委任證

武尊重警察通例

我陣係見到有冒警持械悍匪喺商場追打香港市民，被見義勇為的途人使用101a公民拘捕權制服佢

push 成班冒警暴徒搞亂香港

push

市民已經用適!當!武!力!去制服兇徒

sorry!! 揩錯制負評左

冒警暴徒

支持正義市民圍捕冒充警察既可疑人士
必要時要行使適當武力
只要有能力人人都應該盡公民責任

有人冒警, 市民合力制服亂打市民既暴徒

啱呀，果d真係警察？ sorry 我地證實唔到佢地身份，佢又唔講自己係咩人，又衝過來打人，唔係自衛都唔得呀嘛

假警, 市民一定要行使101~

good job